[十月麻枝准] 成為神的那一天 / 成神之日

STORY
高中最後的暑假，在即將迎來大學考試而度過每日的成神陽太，某日自稱「全知之神」的少女・雛（ひな），
突然出現在他面前。

「30天後這個世界將會終結。」

即使陽太對於雛的宣言感到困惑，然而親眼目睹到她宛如神一樣的預知能力，
不禁相信這份力量是貨真價實的。
雖然擁有超越常理的能力，但實際個性天真爛漫又孩子氣的雛，不知為何決定要暫住在陽太家，變成兩人共同生活的情況。

朝向著「世界的終結」，
喧鬧的一個夏天即將開始。

STAFF
原作、劇本：麻枝准
（VISUAL ARTS/Key）
監督：淺井義之
角色原案：Na-Ga（VISUAL ARTS/Key）
角色設計、總作畫監督：仁井學
美術監督：鈴木久留美
攝影監督：梶原幸代
色彩設計：中野尚美
3D監督：鈴木晴輝
編輯：高橋步
音響監督：飯田里樹
音樂：MANYO、麻枝准
動畫製作：P.A.WORKS

CAST
ひな：佐倉綾音
成神陽太：花江夏樹
伊座並杏子：石川由依
国寶阿修羅：木村良平
成神空：桑原由氣

Web

10月10日 日本時間24:00 Tokyo MX

唔打棒球嘅麻枝仲有咩意思

yo~

1:43 有棒球放心

ok追了

佐倉綾音

留名

少左幾個字牙=.=
10月麻枝准復仇番

又要爛尾了

所以話angel beats遊戲第二集呢

留名
希望做得好啲

仲長過套嘢個名

搞到想重睇ab動畫

係咪又要比屎人食 套套都爛尾

lm

有棒球,咁有冇band?

lm op好正

Lm

麻枝准

lm 等熟肉

留名打棒球打到講唔哂套嘢．btw夏洛特又唔出game，明明整game有咁多時間講一定好正

唔會再睇芝麻準
中過伏唔會再晒時間

給麻枝准一次機會

估下第幾集打棒球

有無人明夏洛特係講緊咩

第四集

中二少年最後救世界再媾女女

留名最後都會睇

等評價

麻枝復仇番

做長啲都唔方好睇得去邊
麻枝准自己又係到吹話套野點勁點勁
個牙妹死個集播之前又講話；你哋受唔住既話睇呢集前好棄番，一定令你胃痛
點知出到黎最尾幾分鐘就話個路人唔抵得個妹同條仔fd
令戒刀插鳩佢搞到能力暴走死左
後面又一定要有一集主角好失落，比人安慰樂觀返
呢啲咁老梗劇情拉長十集都唔好睇
更加唔好講啲催淚情節都係極老梗

播完比人插得勁麻枝准又馬後炮話套野唔夠時間講
動畫公司話交啲劇本量太多 佢哋修改得唔好 唔關麻枝准事的

其實點整都唔胃痛不過完整啲一定好睇啲嘅，我都同意麻枝寫劇本無以前咁勁

一定得2成時間係主線

夏洛特問題係連嗰種touching moment都冇
整體去睇故事結構ab同夏洛特都係充滿沙石，但ab多多少少都有麻枝嗰種無視曬前文後理會令到人感動嘅場面

最能大鑊都係麻枝准要9up想亡羊補牢
搞到啲觀眾感覺落差大 又覺得佢好濕鳩
不過套野個故事都叫冇咩好補充
唔洗好似鐵血個啲要成日出黎9up補充個劇情越補啲觀眾覺得越濕鳩

麻枝而家個位真係好尷尬，以前寫到好撚正，睇親一定濕撚哂，而家超越唔到重要開始退步搞到啲觀眾期望太大，失望重大

如果今次佢仲講：第_集係神回 你哋哭能死你
我一定打把他的鼻子打歪

套嘢想描寫嘅情感類型太多，時間得咁少，重要打棒球，最後啲位又唔深刻，變咗一套普通作品

希望麻枝寫好故事再識靜靜地贏，唔好走出嚟燈

佢啲故全部係大長篇既架構唔好似clannad咁做40幾集，好易爛

佢之前出左堆歌
4分幾講個小故事都唔錯

冇計，時代唔同，觀眾既淚點都有啲變化，同一招太多次會悶。

雖然clannad次次都中伏

變還變，但ab同夏洛特真係寫得唔深入
睇嗰陣ab都還好，夏洛特直頭係無feel

江郎才盡啦 要收山
D game來來去去都係果尾

Ab佢最後急得黎都叫做代入到個劇情。

夏洛特最後係低能

點解圓神個尾同夏洛個尾都一樣鳩
但圓神變神作 夏洛變地底泥

差好遠喎

一尻樣你係講個走向差唔多，但係對角色既描寫，劇情既鋪排，圓神做得好啲。夏洛特既感覺係最後突然爆一堆野出黎，趕住做咁

圓神係魔法少女小圓? 定嗰隻支國遊戲

小圓

條女/世界 二選一

揀女嘅話，世界就會殺你

個故事設定有少少似rewrite，都係要揀世界定係條女咁

其實麻枝啲故仔都冇咩主線可言
多數都係日常完咗就開始大件事
個故事背景/setting已經註定個結局係咁
日常互相嘴炮/打棒球搓麻雀都係俾角色多啲互動
重點係個BGM要夠貼合個劇情 夠催淚

比AB 同 C 更加令人驚訝的作品
想當年出Charlotte 嗰陣好似話要令屌AB嘅人冇嘢好講

呢個好似聽過
但結果出嚟係，感人唔夠ab感人，重要同ab一樣無時間講完整個劇情，
ab打棒球唔係鳩打㗎 個人覺得打棒球嗰條女嘅故事線重感人過主解嗰條

打棒球先啦

有呀

麻雀都有

有套漫畫直頭叫揀條女定世界

團子係時候出場
btw唔知Summer Pocket會唔會出動畫

聽到都覺得膠

希望唔好太爛

睇過兩隻棄左
不過套野feel 到會動畫化

9估
成神 世界無事
成人 世界毀滅

麻枝fans lm

日向打棒球嗰度同第3集岩澤都帶出可以成佛嘅可能
但C係唔知做乜鳩

SP近年口碑最好，應該會出卦
想睇佢地打下乒乓波

麻枝准契弟們開播前9up會

reflection blue

今晚有得有得睇?

沒有期待沒有失望

LB算唔算係麻枝准最後佳作

感覺key社真係收收地皮，rewrite又1999

希望呢套有驚喜

希望唔好又時間穿梭

女主有預知能力係因為佢來自未來

惠惠上身

成個癲婆咁

橙 咁快好人卡

LM

打棒球 got!

x2

季番定半年番
唔該話我知係半年番

Summer Pocket上返黎但唔知捱到幾耐
因為啲橋都係果啲

個神全知，特登推佢送死

第一集又幾好睇

好撚仆街 連收2次好人卡

來自未來記晒咁多嘢都幾勁
定輪迴咗好多次

rewrite動畫1999姐 game神作嚟

又係佐倉綾音

第一集就打棒球

Rewrite game 好正喎

動畫改篇得好差，兩季都冇乜料到

夏洛特真係好可惜

巴打好快手

咁好睇嘅 歌又好聽
係估唔到佢第一集就打棒球啫

又花江但作畫好靚

淺井欽點仁井做作監
先錄音後作畫 工時又足
畫面好難唔靚
花江其實啱配呢啲
本身setting就係一般高中男性

第二次好人卡既作畫

裙仔腳

Husky拐loli.gif

山梨

睇完 先估呢個又係為左男主角而創造既世界

..............

俾.....俾多次機會麻g

包爛尾, 信心保證

主線唔評論
前面個個寫手風格都唔同
支線完全係自己寫自己 玩到懷疑係唔係同一部

宜家講到明條女中意棒球 睇怕嚟緊都係會打多次

唔好啦

女主

第一集就棒球

屌第一話就打棒球

留名睇下今次玩咩花樣

女主應該叫佢佐藤定奧丁好

有冇咁鍾意打棒球呀...

麻枝准=打棒球

叫佐倉

今天的風兒有點喧囂啊

俾我都捉佢去買一日馬 得返三十日 咩都玩下

講到佐倉全知全能但見到男豬要問佢咩名
呢d伏筆定失誤嚟

第一集就打棒球
PA works + nagi + 麻枝准 =

吾名惠惠，乃是紅魔族第一魔法師，操縱最強爆裂魔法之人！

打棒球的那一天

今集算唔算打咗棒球
如果當打咗 之後就唔使開多集俾佢地打多次拖劇情

睇落不錯，畫靚歌好聽

01 gif (25/58)

Total: 58 gifs
album:
channel:

今季顏藝代表一定係你啦 第一集就咁樣

rewrite龍龍士07寫背景喎，大到咁，點還原

ab其實已經有少少急
最後心臟位感動到我嘅其實都係LiSA隻歌 而唔係個劇情
夏洛特個故事格局大仲要咁遲開主線就抵爛尾

個劇情其實幾好，不過首歌真係好正

第一集就打棒球 唔洗大家估第幾集打

竟然第一集就打棒球

Game reset

男主:太陽神
青梅:伊邪那美
基友:阿修羅

女主:佐藤
慘

打棒球既揮棒應該分別代表第幾週目既世界

應該每集都玩一次棒波玩足12集

棒球

打得中既第5棒應該係下週目 ,預知能力

喺終國 勇氣係種超能力

留名見證爛尾

想9up亂估下

完全9up 冇任何support

有冇講係12定24集完
12嘅話伏味濃

長門

打中第5棒就拯救到世界

根本12集唔夠佢用 次次前面節奏慢慢黎
一到第8集就加1000倍速
如果有錢開兩季先有正常野睇
同埋頭8集都離唔開校園日常
某程度佢d劇本次次都係最尾先出黎咁
前面是但搵個人寫都寫到差唔多
我寧願一黎就入主線唔好拖咁耐

唔得啦，太快嘅話啲嘢就唔催淚，夏洛特就真係唔太掂，
播長啲都唔似會超越唔到之前佢嘅劇本，
只可以話動畫12集真係唔太啱佢，重要嚟打吓棒球咁，
出返遊戲會好好多
不過都係睇吓佢呢套點先啦

第一集係好睇嘅，日常搞笑位全部好順
麻枝寫呢啲係有一套，不過通常都係後面先出事，再睇吓點

第一集好好睇

麻枝到底有幾鐘意佐倉？

第一集咁歡樂，之後...

說好的ひな呢

上次睇pa works+麻枝已經係ab，希望呢套野有果個水準會唔會諗多咗

應該唔會打多次掛

《成神之日》第二話預告：調查之日

從母親時子那裡得知，雛(奧丁) 原來是遠房親戚的陽太，終於還是勉強接受了雛(奧丁) 在成神家的起居。

然後，雛(奧丁) 向陽太建議：以電影拍攝為契機縮短與他單相思的青梅竹馬伊座並之間的距離

12

第十集打乒乓波

四神スクワット

講起打棒球，Little buster 最深刻

好似話阿修羅＋伊座並各有一集單人回
hihi了

太陽神同奧丁好似又真係幾遠下
陽太要瘋狂收好人卡了

第1集ok呀

唔錯 歌又ok

唔好話催唔催淚先 依家連最基本劇情presentation都可能出事
clannad系列有成年比你就話夠時間姐 (仲要前半好悶)
依家得一季就唔好再一半日常一半主線 唔好再整啲所謂超展開

睇麻枝啲野就同明知嗰舊食物睇落似屎，但你都會呃自己有可能係朱古力，於是又試多次

btw又係key社+佐倉+棒球+後生仔

世界末日30日倒數, 世界末日真係冇所謂啦,
有奧丁陪咩都抵返晒, 瘋狂環球飛去旅行帶佢去飲飲食食玩
環球飛可能都嫌side時間,日本圍內本土都大把節目
但呢套注定係bad end,歡樂時光剛開始就正在倒數

Time loop+電子世界假說

我都覺得Charlotte第一集好神架喎男豬做野又好笑, 之後點唔洗我講啦, 依套都係算, 廢事睇到我嬲

Husky邊有咁靚仔

Husky係麵店老細

北歐神去咗日本

淨係第一集
就覺得後面一定好伏

就係全知
所以先知佢要收一次好人卡先
最尾先可以修成正果
好人卡只係過程

明明話有第5球，但而家無第5球，有無第5球應該會左右劇情
ひな自稱全知神，但又自爆姓佐藤，又問個老闆啲馬跑幾多場
ひな未必真係神，可能係想成神嘅平凡人(公廁姓)，世界可能係輪迴世界？

主角群個個姓都同神有關，反而佐藤鈴木就好公廁，應該都同之後劇情有啲關係

charlotte 舊屎食到應一應我唔會再比機會佢

輪迴 機械人 二揀一啦

我都係神
預視到呢套會爛尾

個表白就係第五球

不如話世界終結係指佐藤既死亡

佐藤因某種方式成神,知自己30日後會死,佢死左=佢既世界死左=冇左自己既世界=世界毀滅
對應返30日後唔係因核戰、隕石等外來因素引起,係人為,其中既人就係佐藤既死亡
佐藤想係有限既生命中試佢1生中未做過既野,佢既衣著同神既背閒係北歐果邊,黎左係地理上幾乎相反既日本試拉麵,可能有關
第1集有講到可以俾死者附身,但成神係冇得復活死人,又指陽太30日後會「成神」,可以係佐藤既死亡可以將「成神」呢樣野傳俾陽太,而陽太會用方法救返佐藤

sor lor

前導pv有句，為見證世界終焉而選擇一位少年為伙伴

但如果世界=少女
即係拯救少女=拯救世界
唔存在世界/少女2揀1既問題
除非佢張宣傳圖係誤導，例如神唔係指少女之類

好期待 已經好耐無睇過動畫

邊到有正版睇，又要vpn 台灣睇

2B+9S

第一集頭幾秒佐倉坐住個張係導演椅

櫻小姐

暫時睇全知全能肯定係渣流灘
如果冇睇錯嘅話佐倉估中嘅嘢都係未來視
一d fact嘅嘢佢都係要問

哩個係奧丁嘅內心世界，佢三十日後就會死，變成神

似 類似遊戲或者模擬世界 比佢死前留番d閃閃發光既回憶

個個角色個名都咁特別 得佢果個名係路人名...
就好似打機入自己nickname做奧丁咁....真名叫佐藤改唔到口

呢套係原創定小說改編

原創

Thx Husky.........
圖書館呢度條仔好慘........身同感受呀

標題已經寫咗，成神既係日(太陽)

睇咗個考察

金魚既意象代表ひな，有睇PV2應該唔難發現，除咗下圖仲有幾幕有金魚出現

原來金魚(キンギョ)日文wiki條目既第一句係「フナの突然変異を人為的に選択し」，中文同英文wiki都冇呢句
換言之鯽魚變異成金魚=愚蠢人類既選擇，導致世界終結，ひな既變化係世界末日既關鍵，咁睇係強人工智能ai說都幾有力

HINA
有足夠嘅情報就能夠預測未來
詳見拉普拉斯惡魔

女主太蘿 無性趣

唔識貨

岩先睇完
好想睇落去

唔知奧丁有冇方法阻止到世界終結呢

陣間出？

聽日

聽完radio
花江覺得最好笑係第2話，佐倉覺得係第4話

我估片尾末日倒數可能同現實日子一樣，一集過一個禮拜，第5-6話左右有第一個展開，假設後面冇咁多搞笑日常

麻枝寫動畫劇本真係麻麻

咁點解釋預測會有第5球，唔識棒球規則？

第5球係之後再爭女決勝負時 一q ko對方

9估
但又好像好合理
又唔駛拖時間

假設係ai說，前4球佢計算到超低概率擊中，但俾出唔好揮棒既建議係錯
冇第5球係不幸，咁打到第4球既奇蹟，但出界咪幸運地有第5球

其實有冇諗過佐倉只係單純玩鳩男豬或者另有企圖
根本唔打算幫佢溝女

儲多啲先睇

今日更新?

Op

正

有金魚

又誥世界末日，想點

ED都有

麻技太執着日常，暫時唔覺而家啲日常同主線有咩關係
條方程式係求祈有啲日常，跟住無啦啦崩壞就當催淚，Charlotte就係死喺呢個位，暫時有啲影子

睇最尾剩餘日子第6話就倒數完

首op好麻枝

麻枝啲日常不嬲同之後嘅事（姑且叫做主線）係冇關
遲啲佢拋啲setting出來先知咩事

Goodbye Severn seas 好正
hina好得意
其實係咪機械人啲frd嚟
希望之後唔好好似之前咁爛尾

pv入面伊座并喺電話度嗌咗句 お母さん
但佢老母唔係死咗咩

加藤恵：ん？

伊座并件衫好似著咗對bra喺出面

Armageddon

Hina同空好正好得意 反而覺得伊邪那美好普通

其實你地分分鐘聽過
同一隻style 因為同一team人

放棄思考了
佐倉個全知全能已經唔知做乜鳩

預測其他嘢都準確 跑馬又中 妹妹病又中
淨係預測幼馴染會唔中

幼馴染本身就鍾意男豬

佢鐘意用就用 但又唔一定準 (eg 溝女)
感覺似AI / 隔離台奈奈 只係分析周邊事物環境推斷結果 但感情呢啲預測唔到所以會炒車

另外今集啲日常基本上無推過劇情 令我好驚又係charlotte式半日常半主線展開
如果唔係麻枝我應該棄咗

特登用hina把口講自己都知敗因係乜，不過唔會反省，吹咩

平心而論
今集日常鳩下鳩下咁都得意過夏洛特前半九千幾倍

成個大媽坐法

果下以為係訓係梳化睇電視之類
點知?????????

講真呢啲劇情番，愉快嘅日常劇情佔三集就好了，再多就會搞到後面好趕，睇怕呢次成神之日繼續衰呢樣

第二話交待伊座並阿媽已經死咗，但睇返pv2，佢同佢阿媽傾電話

定後底乸

上身

看來成神家真的和 神有關係(父母話真係有今日)

似係先代家族預言, 例如先代接觸過末世預言將來要接收神使
如是者家族命名要同神明有關係為左俾神使辨認

幾搞笑
電腦果part笑到我

太陽神
天空神
大地神
時間神

成神之日就係嫁俾男主然后改姓為成神

見到op最後放煙花
又係夏天

今集根本講緊麻枝自己
讀心理學、寫歌

pv入面 日常部分仲有
打麻將、新角色加入拍戲（即係拍戲仲未完）、夏日祭典

轉折點應該係夏日祭典（hina手上嘅糖跌咗落地下，可能俾人捉咗/出咗事）
夏日祭典之後入主線（我估大概6/7集左右）

推論合理，跟住就係二女爭一仔搞到世界末日

吾輩は猫である

跟住既劇情就睇呢本得啦

pv2 好似講咗好多嘢

女主唔似著緊草

全能的神，咩都知

前半拍戲真係唔知做乜鳩，不過破壞小行星嗰度笑咗
之後彈琴ok啲，至少首歌唔錯，囡囡又靚

至少笑得出
夏洛特集偷拍先至係on9當有趣

男主老豆好好笑

啱 至少係幾搞笑
伊座并

凌波麗的微笑

summer pockets

同charlotte個框一樣
真係描住charlotte復仇咁

有冇人覺得個小行星撞地球嘅電影其實係暗示世界末日嘅真相？
然後男主真係要去放核彈

麻枝不嬲係咁
反而charlotte其實做多咗 唔似麻枝風格

伊座並正到
花江+彈琴又諗起四月

睇完第2話
好濃烈糞作味

如果當日常番咁睇 呢兩集應該可以算係高汁

麻枝可以考慮轉型做難民番

但今季有難民頂點點兔

可能
幼馴染鍾意男主基友
一齊咗冇同男主講
最後比男主發現嘅狗屎劇情

男主決定終結呢個世界
愚蠢嘅人類做出錯誤的抉擇而終結

利申：9up

明日之丈

友人A

世界末日之前，大家繼續開開心心放暑假，最後打場棒球，完

金魚有乜啟示？

#211

首op好撚正

op好好聽

鍾意ED多D

鍾意今集彈琴嗰首

兩首都好正

op部ps4係咪暗示依嗰係game嘅世界 之所以終結係指server停止營運

ED副歌前2句

佢特登咁樣提反而有啲野

shit
聽晚先得閒睇

02 (30/74)
OP

Imouto

Total: 104 gifs
album:
channel:

係咪定律黎? 愛傷的總是細妹

ED好聽

你老豆淨係識講一句野, 你老豆好得閒?
笑撚到仆街

btw 伊座並好正

下集預告

#03
天使が堕ちる日

空の所属する映研部OGの神宮司ひかりは、母が経営するラーメン屋を手伝っている。
しかし、ラーメン屋の経営は傾いており、借金の取立て屋から逃げる日々を送っていた。
神宮司を心配する空を見かねて、ひなはラーメン屋を立て直すよう陽太に命じる。

原來係拉麵店條女俾收數佬追

啲作畫好靚
劇本唔炒就得

屌喇媽兩集都冇爆點
點睇落去

暫時為止覺得好好睇
好想快d睇下集

key故仔係咁

節奏幾好 完全冇飛過

暫時劇情普普通通
對白同佐倉搭救
希望好睇過Charlotte啦

個伊座並私服好似情趣內衣

伊座並個人設好有仁井味

好似佢個誰でもないガール系列
BTW呀妹得意啲

紅髮太起眼，藍黑髮有種沉實嘅美感

預期揀啲冰山美人,不如諗下啲陽光啲開心啲嘅女女
重有呀妹令我諗起某個同人漫畫系列嘅女主角,又係紅毛呀妹

無人有睇過呢套戲 ?

p.s. 藍毛好正...........希望青梅竹馬贏

第一集告白之後跪地FEEL到好撚沉重

啲作畫人設都幾靚
首op ed都好聽

關於hina身份嘅一啲諗法

喺pv2度 （似反派嘅）白毛電腦上出現咗一啲個人資料
左邊show咗一個1953年出世2009年過身 （Age 55）嘅人
-------------------------------------------------------------------
右邊就show咗啲獎項（未知左右邊係咪同一條友）
都係同maths, cognitive science, intelligence, bioinformatics有關
唔知係咪暗示同AI有關
而其中一個獎嘅名係Kvasir Award
Kvasir出自北歐神話 下面我copy一段中文wiki
//克瓦希爾（Kvasir），在北歐神話中比較奇特的一個人物，他不是神，是由阿薩神族和華納神族共同創造出來的人類。//
不是神、創造出來的人類、同AI有關嘅獎項
呢啲都可能暗示緊女主hina係AI
女主都有講過自己個名 佐藤＋hina 係日本最常見嘅姓同名
有啲似AI起名嘅setting
-------------------------------------------------------------------
第二集拍嘅3部電影 idea全部係hina出
而呢3部分別係Armageddon(1998)、Rocky(1976)、Edward Scissorhands(1990)，全部都係上世紀啲電影，咁點解hina會識上世紀電影嘅橋段？
解釋可以係
1）佢嘅本體就係一個上世紀出世嘅人（對應返開頭講嗰位1953年出世2009年過身 （Age 55）嘅人）
2）創造佢嘅人係喺上世紀，所以女主有上世紀嘅data
呢度都可能係一個伏筆

出現了

希望今次唔係bad end

呢個走向都幾貼切麻枝嘅style喎

你未睇過key社作品？
舊作可以用一季時間同你鋪墊
第二季先嚟爆點添

我覺得可能去到半路（6/7集）先至入主線開始爆

麻枝喺一個訪問入面提到「回歸原點」個「原點」就係Kanon嘅真琴線

問：麻枝さんにとって原点とはどういうものとして存在していたんでしょう。
麻枝：自分の中で明確にあったのは、『Kanon』の真琴シナリオです。
當然呢個唔係指今次要用返真琴線嘅思路
但係你都會見到同真琴線嘅相似之處
包括失驚無神彈出一個未知少女、少女入屋痴飲痴食、老母歡迎佢入屋
就kanon真琴線、air觀鈴線而言，麻枝筆下嘅女角嘅遭遇其實同個setting有關。或者咁講，主線其實就係發掘女角嘅過去、由邊度而來，呢啲會直接影響劇情嘅走勢（譬如就今次黎睇，女主可能係AI或者一個BUG，跟住IT公司搵人搵佢，喺pv入面暗示女主可能喺夏祭煙花過後被捉），而女角嘅setting or身份都同男主有密切關聯，呢點呼應返上面老母歡迎佢，因為老母係知佢來歷

佐倉都提過話今次劇本似air＋charlotte，air嘅point其實同上面差唔多就唔再贅述。至於charlotte，你會見到男主係重要角色，但前期地位唔高，後期先揭露男主嘅技能，決定咗最終劇本嘅走向。
如果已知女主係AI嘅身份，咁男主同女主嘅關係就成為咗關鍵，可能佢地以前撞過，或者好似hello world嘅setting咁（希望唔好，變到兩套嘢太接近，麻枝應該好另一啲idea）

男主同女主有不明關係就解釋咗點解女主要特登去搵男主，點解男主父母批准女角入屋住等等問題
另外其實女二伊座并條線都幾有意思，我懷疑女主係識得女二老母的（第二集話佢死咗，但pv入面女二喺電話嗌咗句お母さん

電影嗰度如果你伏筆 咁麻枝真係進步咗

係 麻枝今次真係諗過度過 唔係亂黎
---------------------------------------------
補充返圖左1953年出世2009年過身 （Age 55）嘅人
佢喺55歲，即係佢死嗰年，擔任一個職位叫Fenrir Institute Joint Representative
Fenrir又係北歐神話，照舊搬wiki
//芬里爾（Fenrir），北歐神話中恐怖的巨狼，邪神洛基與女巨人安爾伯達的長子，在「諸神的黃昏」前被北歐諸神囚禁，因為他的最終宿命就是吞噬北歐神話中「眾神之父」──奧丁。在「諸神的黃昏」中，芬里爾已變得能張口吞噬天地。在他吞噬奧丁之後被奧丁之子維達（Vidar）殺死。//
女主又自稱奧丁，呢點幾可疑。
---------------------------------------------
另外都係呢個人：1953年出世2009年過身 （Age 55）
佢係hachiman university department of science professor
而hachiman日文就係 八幡
第二集提到女二伊座并想入嘅大學就係 八幡大 8:49
男主為咗跟女入大學都有本 八幡大入學對策 5:43

反派間it公司咪係Fenrir研究所

冇提過公司個名

真心正咗
一啲以為冇關嘅日常形成後續嘅伏筆
我想睇嘅就係呢啲

希望真係收得返齊啲伏筆

坂本ching咁專業

AI論可以解釋到點解hina可以預測天氣，交通情況，賽馬結果，因為基本上只係歸納推論
最大bug位係棒球回，未開波已經估唒條友有無foul throw，落咩旋，呢度好似已經超出歸納嘅範圍，直情係真係知道未來，希望之後會解釋返

仲有第5球
係咪女主撚緊男主

除咗Air同planetarian，key社動畫好似無咩bad end

如果棒球回係拯救世界/女主嘅關鍵，就真係麻枝大勝利

見到真琴線同觀鈴線，應該已經係「令神仙魚歸天要怪誰」既節奏

巴打好句

第三話 web預告

先輩

諗到一點，關於上世紀電影neta

13機兵將主角群擺喺80年代，40年一個跨度，其實係寓意2020年代(現代)係結局開拓未知既新世界。

麻枝可能都有呢種諗法，呢套都做緊類似麻枝准想像力總滙既工作。佢既原點回歸係回到00年代(更準確應該係95後，不過佢各種訪談都係講20年前)，真琴線係主線走向。堆上世紀電影neta則代表緊比00年代再上一輩更陳舊既想像力，or佢自己青春時代所睇既故事。

而主角群所生活既世界，現實又好電腦世界又好，甚至係死後/瀕死世界，可能唔喺2020年代，而係指向10年代，即係上面講嗰位學者(1953-2009年)死之後既時代。如果係電腦+死後/瀕死世界，就更加似代表緊LB/AB時期。

而2020年代應該係結局既新天新地，反正用北歐神話典故都離唔開舊世界毀滅之後迎接新世界既套路。好似佢篇2萬字訪談尾段所講，將20年前既故事再做一次俾年輕世代睇，隨住觀眾變化會反映出新既東西，亦係Goodbye Seven Seas最後嗰句「少年から旅立つ」揮別過去重新出發既成長物語。

仁井條友仔剩係畫女
監督就畫仔 公平咩

應該重擊前面先岩

妹好正

屌你麻枝食食食 淨係識食
講拉麵都大半 最後反派嗰part都係回收pv內容
暫時見到新訊息：
1. 白毛係一個好勁嘅hacker（呢點簡介有不過劇情印證咗呢點）
2. 之前講嗰位已經去世嘅科學家叫 興梠修一郎，從幅圖睇係個白鬚嘅阿伯，鳩估係女主hina（AI）嘅製造者，今次白毛嘅任務就係搵呢位科學家嘅秘密（所以暫時未發現hina嘅）

食左成集.......
變左晒左個三集定律

暫時未有伏味...

麻枝冇3集定律呢家嘢，9成都係日常我估8/9先入主線，畢竟佢個故仔唔係太複雜，但係今集食拉麵真係on9

套野當日常睇幾正

麻枝跟本唔應該有期望咁睇

講緊麻枝唔識玩呢隻game
成日當動畫係galgame咁寫劇本

整拉麵又係自嘲，刪晒唔等使嘢就紅得起

水面行走有腳怪物不如去陸上生活，感覺係個伏筆

話說今集好似印證左hina係AI呢一點

要幾多人力先操縱呢樣野

係咪其實陽太父母一早知hina嘅存在
btw講成集拉麵Cls

呢篇考察搵到幾多新細節

比較重點既有
1. 地球最後一日係831
2. rpg game操控團隊都係希臘神名
3. 原來java EE書叫金魚書

Btw睇日曆831係星期一，似乎係2020年既世界(仲有可能係2009年

GlassFish係一個server
但兩者有咩關係?
不過如果有關係，即係hina AI host係上面咁上下

日常真係唔係問題
但麻枝套套日常都咁撚老尷

鈴木同佐藤會唔會係兄妹機
兩個都係用大眾名

鈴木呢舊野會唔會係除唔到 佐藤都有
所以先一直著修女服就係想姐住

03 gif (20/53)
呀妹行先

Total: 53 gifs
album:
channel:

呢招係得啲大名氣劇作家先可以咁玩 eg 麻枝, 虛淵
如果係其他人寫一早棄咗

如果搵PA works唔畫實物嘢,有啲浪費
拉麵

似似地

精簡 然後最後加味精（純催淚情節）就成功

女主話除咗件衫就唔係神
呢個point都幾重要

Hina用飲管喺杯野飲到吹氣

會唔會佢件衫同今集男人個手套一樣原理？

花江配得好開心咁

白毛嘅能力係hacking
但女主係預判
好大分別

有啲hello world既視感

留名睇麻枝話睇完hello world諗出黎

btw如果兩者都係博士整既，點解會整到咁大差別
同埋預判<>hacking兩者都兼容唔到
hina預計白毛會hack佢，再做防備
無限loop，咩攻防戰黎

咁就變咗未來日記

似兩個世界多

hacking至少都喺人類嘅能力範圍以內 個手套係輔助工具啫
女主嘅能力就超越咗人類
如果係Hello world 就唔係叫白毛查個科學家隱藏啲咩
而係直接捉女主啦

所以我先問點解會咁做
係講緊兩者整完都唔知大家既存在
博士可以整個break落AI到，唔比佢地探索到對方etc
同埋唔太覺得白毛係人類
係未有佢全名之前，好難講到d咩

白毛有全名喎
叫鈴木央人 係間IT公間收養嘅孤兒 亦都係天才hacker
簡介係咁寫 如果最後吹到係科學家嘅人造人我都冇嘢好講

原來有全名
冇野了

純粹鳩吹
亦有可能係2015年
嗰年嘅8月播緊呢套

2015年8月30日凌晨播嗰集（第9集）就係開始講主角同世界真相嗰集，成套嘢轉折位
between，花江同佐倉都有出場

兩套番會唔會有連動

已經有彩蛋
第二集男主回憶中學籃球比賽
佢地輸咗俾一間叫hoshinoumi嘅學校 即係星の海 即係charlotte女主讀嗰間超能力學校

如果會咁玩就真係好神，不過唔似會玩時間線玩到咁盡

畀人用超能力屈？！
不過就咁睇應該係超能力世界和平之後嘅時間線了

彩蛋黎啫
係咪同一個世界都未知

Hina可以一早預判人嘅行為，都幾屈機，間接否定埋自由意志

除非個世界其實係hello world嗰種電子世界

世界毀滅=server出事，越諗真係越似hello world

Hina同白毛嗰種似靠機器多天生，crossover世界機會應該不大

ED叫goodbye seven seas 都可以解作goodbye world
//Hello goodbye 僕らは何も知らずに
Hello goodbye 長い冒険に出かけたんだ//

選擇二次元=拯救女主
選擇三次元=拯救世界
麻枝鼓勵大家脫毒

第二集係作曲嘅奇跡，今集係拉麵嘅奇跡，有無clannad嘅感覺

今集雖然都係鳩日常，但都慢慢揭露緊世界，同charlotte比算係有啲進步

麻枝宇宙
如果奈緒同Hina同時出現都幾搞笑同一個聲優

想搭單問下夏洛特
女主到底幾時鍾意男主
發覺自己成日都察覺唔到啲感情線

麻枝可能自己都寫到亂咗
明明女主用超能力嗰一年畀男主用時光倒流reset咗
應該冇咗記憶的

佢腳印寫到14，但打到第10步就搞掂，同棒球計到多餘既第5球類似

一係佢預判有誤差/資訊不足/刻意誤導，一係唔係嚴格決定論，存在可能性既未來

hello world呢類故事真係好穩陣，其實我一開始係期待麻枝ver終之空

因為寫得好shit下

最後男主出黎講哲學定係麻枝本人出黎講鬼故?

有另一條世界線嘅記憶

有疑似反派出場
應該開始好睇

hina太可愛
所以點都會選擇二次元
除非畫到淋病咁嘅樣啦

幻海奇緣 / Edward Scissors Hand 嘛。
明珠台以前臨近情人節就播啦，另一套係時光倒流七十年。

見到個造形我都打左個凸，而家 d 人有睇過？
Johnny Deep 而家 d 人應該都只係識魔盜王吧 ...

最勁係只會計多，唔會計錯／計少

佢14步可能係由big data計算得出
之後現場觀察計出更針對追數佬動作嘅步數

又係佐倉做女主

今集無青梅竹馬

雖然拉面妹都唔錯

雖然劇情普通
但我覺得未入主線都好睇
至少好睇過同樣冇主線既魔女之旅

女主有咩？！

啱啱睇翻原來日本7號又喺電視台重播

又想整喊人？

爛到喊

派膠

如果攞扶她自D嘢來比
我希望係Supreme Candy嗰種
最後來個諸神大亂鬥

oped出咗full

睇下幾時出到full歌詞

又可以劇透定

ed 好聽 可以不斷loop

唔鐘意hello world段故事
最尾女主根本0作用仲要蒙眼play

味精嗰度諗起uncle roger

Hello Goodbye

睇完op full ver歌詞
世界結束應該=女主沉睡
然後男主展開救女主嘅旅程?

今日有radio？

出咗

麻枝喺radio話套野係由結局開始掉翻轉嚟寫
咁應該唔會爛尾掛

聽住先
個全知全能1999到而家都未知做乜

天能型寫手

佢叫人注意下點解得女主同hackerman係正常名

全知全能係女主自稱
好明顯係錯嘅

佢應該無自稱全能啵

改名太明顯，好難留意唔到，差在套野點演繹

花江好想透第5話大轉折

麻枝識將d伏筆融入日常入面已經要還神啦

竟然真係同AI有關

睇過夏洛特
見到轉折兩隻字好撚驚

其實都係片尾倒數完之後會點
第5話標題應該係成神之日(?)

情況唔同
夏洛特頭幾集堆日常根本搵唔到任何伏筆預估劇情發展
呢套雖然睇落都係好撚老尷但至少有d伏筆暫時睇係清晰嘅
當然我對麻枝d邏輯嚴謹性都係冇咩期望

夏洛特基本上就係麻枝套路大集燴
見到頭幾集啲互動已經估到後面啲「感人情節」點寫
加埋麻枝唔識埋伏筆 淨係靠展開推進劇情
要素過多集數少 結論就係大爆炸

夏洛特係最唔麻枝套路嘅番

點為之麻技套路？

不知名少女出現 -> 與男主的日常 -> 少女出事/身世可疑 -> 查找原因

場麻雀做乜鳩

屌，亂鳩咁嚟

無限立直

還我冰冷美人伊座並

一開始以為日本規矩係咁，愈睇愈唔對路

成場麻雀亂咁嚟

。。。。。。
skip!

頂你個肺

識打日麻 睇到好頭痛

今集好膠

唔識打唔識笑

寫依種無厘頭既on9 麻枝真係有一手
最少笑撚到gapgap 聲

我都唔識日麻，但見佢鳩作招式名又當uno打都幾得意

條友應該就係咁打到心臟病

麻枝之前入醫院係咪打麻雀打到痴撚咗線

笑撚到仆街 唔做搞笑番真係浪費晒

依家識打日麻了

between 又哂咗一集 麻枝肯入番主線未

麻雀當UNO打係咪弱智
究竟食左咩先寫得出呢份劇本
btw，好想係姐姐面前無限立直

食撚左乜藥

二色同順

我屌 我睇緊d乜

個劇本亂鳩寫到

東南西北
二色同順
無限立直

麻枝>新島

慣左
近幾套作品都係日常起手
中間開始入主線
最後靠開頭既日常黎催淚

睇到好尷尬

睇完呢集我開始唔識打日本麻雀

未玩

UNO嘅轉色呢
一萬=一筒=一索
應該要有九色同順

全晚都無限立直

佢輸咗幾多

我睇左d 乜打麻將reverse同skip

痴撚咗

cls 青頭比人咁樣搞 應該硬唒

食完大麻應該都寫唔出咁嘅劇情

skip都諗到

捧球打左
麻雀都打埋
仲有無野未做？
入得主線未，得返13日

幾肯定到左0日先入主線,因為班主要角色冇人當佢既"世界末日"係一回事

咁叫唔識寫動畫gag...
至少有兩首插曲，插曲2係神曲

鳩估，8,9,1係一組面子，第9集之後會reverse返去第1集

今集唔識日麻都睇到我好老尷

打開牌
就黎笑死我

笑到仆街
呢集係麻枝搞笑日常(?)嘅癲峯

至少A part有行緊主線

Hina係可以計算埋情感既ai?
計到天願會鐘意成神套鳩打風格
再加前面博士既訪談講果係死鬼最想做既就係要全部情感量化

幸福度量化=女角好感度？

死角寶箱

識打日麻笑到pk

笑到噴水 CLS

未睇完麻雀已經笑到仆街
要停一停抖抖

+1 直接飛咗成集

有人覺得好好笑，又有人覺得老尷，今集都幾兩極

比我直接反枱仲打

唔識麻雀，但之前都有睇saki
而家睇今集笑到仆街

saki都只係無限放大技
呢集鬥牌跟本鳩黎

係咪第五集嚟料

下集講伊座並
//伊座並杏子は、幼い頃に母親を亡くしていた。
母の命日が近づき、父を墓参りへ誘うが、仕事を理由に毎年断られてしまっていた。
そんな伊座並家を心配したひなは、陽太と伊座並家に向かい、何とかして伊座並の父を外出させようと画策する。//

小屁股

其實我覺得伊座並應該都有啲嘢，其他人姓同名都特別，但伊座並得姓同神有關，名都係大眾名

主角團嘅名全部同神有關
男主老豆仲話佢代代都係咁改名 即係唔係半路改姓
如果係現實世界呢點好難解釋（不過我係反對上下層世界說 一來多bug 二來呢條橋近年好多 好鬼悶）

而今集開頭講個科學家想將幸福度數值化 但佢做唔到
不過佢話佢家屋企有人做到 咁即係男主屋企同佢有親？
咁樣解釋咗點解男主父母會俾女主入住
女主「成神」嘅意思可能係佢感受到愛，然後成功將「由愛而生嘅幸福」數值化，男主屋企係幫佢達成呢樣嘢

全知非全能

siu4

識打日麻 半集笑到停唔到
到底食錯咩藥先唸到skip

SKIP!!!!!!!!!!

大麻枝

搵人送番佢入院

係同神有關，但再拆開姓同名睇就得伊座並個名係大眾名，其他都係天地神，定杏子其實都有咩特別意思

用ai模擬人嘅生活，再收集數據量化感情，都唔係唔合理
其實由hina可以預測呢個世界啲人嘅行為開始，呢個已經好大機會唔係現實世界，始終我唔覺得人嘅行為可以預測到

暫時好似冇講博士屋企人做到？
雖然男主父母係應該知道啲嘢，但暫時仲未講

第4頭頭個訪問
同博士合作嗰個語言學家話
博士自己承認做唔到幸福度數據化
但相信佢屋企人做到
暫未知博士同男主屋企咩關係

如果係虛擬世界 成件事咪好搞笑
博士整咗AI hina 再加咗成堆NPC落去幫手訓練
呢個算做一個感人嘅故仔嗎？

嗰段唔係咁咩？利申唔太識日文
Q：係咪就係講幸福度研究？但係。。。
A：咁就緊係，佢本人都覺得做唔到
Q：咁點解佢會有呢個疑問呢
A：咁係，因為佢有屋企人吧 (ご家族いっらしゃっだではないでしょうか)

虛擬唔代表一定唔感人，講到底動畫本身都係虛擬，重點係點舖排劇情

saki 嗰啲超能力嚟
下下都海底撈月 嶺上開花

宮永照

連續和牌+越做越大牌 -->九蓮寶燈

原來係咁 我get錯

我覺得最後和左之後鳩up個分數最好笑

爛牌求三色同順係幾痛苦的事！
用二萬做 不純全 嘔電
基本上鋪鋪詐胡當食胡

依家係SAO入面

集集情節都係超現實亂鳩咁黎

笑撚到傻

無限立直=故事無限loop

但最後都係會到海底 而且永遠都good end唔到

04 gif (15/37)

Total: 37 gifs
album:
channel:

+1 here
如果喺香港，條友應該俾人烹走

唔識麻雀但用skip笑到仆街

個白板牌係印刷錯誤

又尷尬 又好笑

同埋想問麻雀係咪冇得skip

Skip 同Reverse 都係UNO 野, 幾撚驚佢出加2加4

今集好正，鳩得黎好撚好笑

今集啲評價幾兩極吓

變台灣牌

識日麻嘅我真係笑到停唔到

日式麻雀可以9 up？

一本正經9up幾好笑
係阿 全部都係詐胡
但越on9越好笑

on9同好笑差好遠
尷尬lo

ching有冇玩開日麻
我有fd星期日已經玩緊成神流麻雀

自由競技主題突破規則,其實幾有創意

二色同順, 891,降東南西北, 單吊二萬既么九, 隔離隻寶牌, 兩隻"破"同冇限立直,
真係笑撚死.

爭在未有轉顏色

我腦內不停重播緊佐倉哼麻雀驚bgm

有啲人覺得好笑 有啲就覺得老尷

電影,拉麵,麻雀
呢幾集似係帶出啲寫作經驗

今集唔係太識笑
識打日麻 覺得有啲奇怪
膠膠地睇hina 算

無，不過成集得開頭有d資訊，之後飛住來看

傾計到一半，無啦啦走向窗邊背住人講嘢，一直覺得如果現實出現會好造作

現實邊有幼女著修女服用佐倉把聲同你講經

Hina今集算唔算第一次無計多野
拉麵打交多幾步,棒球多一球
唔識創作識計算,不過唔準
咁世界末日係咪都唔準

唔識玩日麻
淨係睇過赤木
今集好好笑

咪作咗首歌
其實今集無講hina有無預測啲細節位，只係作啲鳩規則出黎俾男主自由發揮

麵神係咪現實版hina

繼手機俠的 "SLIP" !!!!!! 之後...

而家有呢套的 "SKIP" !!!!!!!!!!!!!!

立直有一番
咁無限立直係咪無限番

其實手機俠套嘢幾好睇

用大數據作歌都聽過,咁有冇人用大數據寫戲本
但係佢真係講得中晒男豬會遇到嘅情況同解法

其實大數據點估到投手個招式
當佢第5球on9 前面4球冇可能估咁準 除非同個投手通水

如果佢係超級電腦咁攞到個投手既past history, 習慣, 手勢等等 咁都有可能做到既

諗起花江呢條中二片

都唔得啦，計算人類行為呢樣嘢暫時超越人類想像，前幾秒估或者得

麻枝識閪AI咩，打麻雀鳩up佢就叻

其實套嘢個設定本身就係超越咗現實情況？
冇記錯嘅話，鈴木帶手套就可以憑空㩒嚟㩒去

air touch + hacking啫
係高科技 唔係超現實

話說打麻雀呢集用咗28個原畫
cls

但我覺得今集作畫最差

人多又唔代表畫得好嘅

loli伊座并好似仲正

loli

究竟睇緊啲咩
集集都好正
好悠閒

好想同老師打牌打到天光

有咩事返差館先講

fuwa fuwa time

鈴木同主角班人係咪喺同一個世界入面？

我跟biden既 驚咩

係，第三集鈴木喺車度睇男主on9拉麵宣傳片

人地有特權 你冇

biden保我

屌，今集笑撚死
望住女主一本正經咁教啲鳩嘢真係
如果我係嗰3個pro player即刻反枱走人

今集好笑

睇到一半飛住黎睇好鳩. 係uno 好笑啲

對住佢我可以無限立直

會唔會主角所在嘅世界已經係AI世界

他可保你，但他忘記了

希望遲下有同人作品
把聲好撚淫

諗過 但唔似係
上集拉麵個箱目有喺的士度播

好似LB咁成個世界都係假嘅咪得

唔關事啊,AI世界嘅野喺AI世界播有咩問題

如果主角既世界係虛擬
而又提到有研究將幸福數據化
世界滅亡會唔會類似一個test cycle
每30日就會reboot一次入下一輪之類

雖然冇solid evidence
但睇得多硬係覺得呢類作品係行呢個方向

女主會唔會係裝咗量子電腦嘅AI
上一集有講個博士係咩量子力學第一人
加埋今集嗰個研究 整咗女主出嚟
如果係量子電腦嘅計算能力想預測咩都應該冇難度

麻枝講過得女主同白毛係正常人名
如果呢個係AI世界咁女主同白毛都應該係外來人
女主係外來人都合理 但係白毛唔似係

白毛唔會係現實世界嘅罪犯掛
希望唔好咁易估得中..

今集既新ED好好聽，親情

終於有返正常發揮

杏子

雖然唔算好感動，但係幾好睇

錄音帶有紫羅蘭第10集既視感但鋪墊唔夠
btw伊座并終於笑咗

笑咗好多次啦
有幕望住呀爸叫佢睇片正到

杏子好正

#6 祭の日

近所の神社で夏祭りが開催されていることを知ったひなは、連れていくよう陽太に懇願する。
さらに、「夏祭りは大勢で楽しむもの！」と言い張り、伊座並や阿修羅たちを誘うことを提案する。
気乗りしない陽太だったが、結局夏祭りの誘いの電話をかけることになる。

下集夏祭 離主線好近了

今集有洋蔥

Hina真係好得意
有咁嘅啊妹我一定寵到佢窿

今集算唔算講咗小小ひな能力嘅限制

其實今集個演出有少少問題
最大問題係錄影嗰段feel唔到杏子父母係夫妻、杏子媽係佢阿媽
去到最後成長片段先有啲感覺
我覺得可以喺錄影嗰段加插返 否則個connection唔夠
不過佢終於寫返啲正常嘢都值得安慰

成集一開始鳩吓鳩吓搞吓笑，唔覺個監督想build up感動劇情
我當今集講吓杏子身世

咩限制?

麻枝啲笑點
啲on9搞笑位+催淚plot好明顯得麻枝先諗得出
感情戲其實半集就可以入肉
唔關前面鳩吓鳩吓事

唔係真係全知囉
要睇過老母段片先扮到佢

Zegapain

AI=學習>>模擬>>(fail && success)

有人千方百計想死 有人卻半途死於意外 人生真諷刺
幸福嘅人總係早死 不幸嘅人總係想早死死唔去
原諒我有啲九唔搭八

其實係因為佢老母太早死 佢在生嘅資料冇放上網絡到 重係用緊硬碟儲存 所以先要搵片睇 唔係嘅話佢個腦連一連網已經知道唒唔洗搵片睇

hina嘅超能力係玩DQ見到pokemon

原來地球末日係831
的確幾末日 各種程度上

其實佢呢個setting 都幾皇道
就係玩一個暑假
海邊扑西瓜 夏祭睇煙花果啲

留番上集一次過睇又睇到d嘢
幸福魔法上一集有講過

同紫羅蘭撞矯
其實今集個感動位唔錯... 但同一招睇三次真係變到無乜感覺

可能麻枝係睇完京紫諗出黎

同一個聲優

對白都差唔多一樣

XX歳誕生日おめでとう

18歲個個又係話長大到亭亭玉立

16歲恭喜破處

唔知條主線同女主身世有無關呢

俾左我了

條主線唔係就係揭露佢真面目咩
Btw男主好似提過佢對「老母」特別執著

照咁睇女主可能係CEO個女

淨係畫女主＋伊座并 勒殺
禾要神宮司圖

好似睇緊紫羅蘭咁今集
把聲成日覺得係紫羅蘭個女主

我覺得女主果種feel似hello world果個
又係好cool咁交流
愈睇愈似

咁點解釋佢唔知陽太同陽太個fd個名
網上面實搵到

冇錯啊 石川由依

Hina鍾意咗陽太？

想知打dq 有無關, 今集仲講寶箱邊到趺出黎

rpg game好似話係伏筆
主角團人名全部神明都係伏筆

btw今集係咪講伊座并8/29生日 世界末日前一日
世界末日係因為人類愚蠢嘅抉擇

世界末日831喎

*前日

有好感，AI學習愛情

有咩伏筆暗示過佢係AI?

因為冇興趣知 冇查過

今集中間好似睇緊紫羅蘭第10集咁

幾時先可以行主線
麻枝做動畫究竟要重蹈幾多次覆轍

睇charlotte
尾3果集開主線
尾2打打打
一集解決+大團園

最慘係依家速食文化要12集完功. 其實遲下NETFLIX 肯投資可能可以出多D 24話以上動畫

其實肯原創算好啦 仲24集 好壞係另一回事
諗吓宜家幾多動畫淪為小說漫畫遊戲嘅廣告片

屌
頭兩集都好正常 幾好笑
第三集前半都幾正
後半出現條友突然咁高科技

回龜charlotte原點
感覺佢想用charlotte個框架整番套好睇嘅動畫
但真係有啲不安

麻枝嘅話可能要比三季/年番先夠
佢嘅感動位係要靠日常慢慢浸 睇住主角群慢慢成長
神作如Clannad AS都要捱廿幾集悶到爆嘅日常 但你唔睇又無咗後面嘅感動

我心邪
見到呢張反應係下一幕變鬼父劇情

仆街我都係咁諗

原來我不是一個人 硬係有陣H漫嘅味道

新對象

仆街 入面個reply
成人之日

喊咗
如果我係老豆聽完番說話只會更掛念死鬼老婆
單身一世湊好個女算

麻枝准
不過紫羅蘭高章啲

麻枝係要寫長劇本先好睇
最少要35-40集先發揮到佢能力

做遊戲劇本先啱佢（LB後好似封筆）
得遊戲劇本先容納到佢水蛇春咁長嘅台詞

game都係其中一個比佢好好發揮嘅地方
想知點解佢唔寫

睇完今集一滴眼淚都咇唔到出黎
麻枝准真係勁力深厚

首新ed幾好聽

麻枝自從出左院之後啲音樂作品好似好左唔少
起碼唔似charlotte亂咁黎
球咏op同ed除外

套嘢個名就透咗
Hina成神之日

未開始睇 夏洛特定依套好睇？

我成日都凝住個黃毛會ntr男主

唔係BL咩

伊座并真係好撚正
男豬咁都唔上

Charlotte d 歌好差咩
OPED都幾好呀

麻枝不如轉作搞笑番算啦

麻枝大魔王最叻就係頭個10集做埋哂啲無聊野，唔關主線既內容係咁拖劇情，去到最尾2集就趕收工

其實呢套嘢根本係麻枝自傳
第一集：鐘意打棒球、成日去甲子園
第二集：大學讀心理學、鐘意音樂、寫歌
第三集：動畫劇本要做刪減法（諷刺ab/charlotte）
第四集：打麻雀嘅廢中生活
第五集：暫時諗吾刀

第5集 麻枝死老母

唔好咁衰啦

麻枝想有一個幸福既家庭

05 gif (20/42)

Total: 42 gifs
album:
channel: ,

收過卡有陰影

睇完第五集，feel唔到感動wow
係咪睇完紫羅蘭免疫

冇背影又大快, 好難投入

幸運星有集阿媽返去仲感動啦.

22集 ここにある彼方 印象好深刻
同樣都係父女健在老母瓜咗嘅戲 即刻諗起呢集
佢前半集都鳩吓鳩吓做日常搞笑 但唔夠半集就好快入到感情戲嘅戲肉

咁幾時入廠食女

一來啦，同埋冇鋪排
京紫第10集睇幾多次喊幾多次，係因為入到戲，同埋有頭9集鋪排
你而家集集唔同topic，呢d感情戲點入到戲

因為想挑戰自我
動畫腳本寫咁耐俾人屌咁耐
另一個原因應該係身體差

護士姐姐

俾你地講一講又記返起

無限立直個梗係咪同護士有關

麻枝作歌填詞一向都一流喎
鳥之詩，Last regret，小小手心，my soul your beat，有邊首唔係耳熟能詳

因為gal game沒落，再淨係搞gal key社驚執，咪揾麻枝寫吓動畫
可惜因為咁樋上無得做作監嬲嬲豬走咗

唔洗攞京阿尼嚟比
JC套子供甜夢貓今星期都係角色生日+阿媽死咗嘅劇情
成神一樣比唔過

樋上啲人設好啱做恐怖片
第一次睇早苗渚汐三代合照 嚇撚咗一跳

麻枝近年好似回塘
折戶、麻枝、久彌 key三傑 缺一不可

咁點解麻枝唔試下寫小說
佢寫動畫有好多限制

一口氣追唒
奧丁好可愛

嗰期佢啲歌係唔錯
但係你睇番之後charlotte啲post rock真係
欣賞唔黎

不過唔否認charlotte op ed唔差

我都完全feel唔到

Feel唔到好正常，本身對伊座并嘅描寫少，有嘅都係好表面嘅描寫，正常觀眾根本唔會對個角色有乜感覺嘅情況下佢夾硬寫一集好似好感動咁觀眾根本好難代入

如果佢係做咗十幾集大家對啲角色有咗感情同了解再出依集會差好遠

邊個咁撚仆街

得個幾集時間
之前仲要冇乜點特別講佢啲背景資料
有種冇啦啦插一集落嚟個感覺

其實Heavens Burn Red果兩首都好正，個人覺得正過今季果兩首

佐倉好正 蘿莉好正

post rock 靠個vocalist

老母錄像嗰度入唔到戲，個鋪排未夠，覺得有少少夾硬嚟。

同一個情節第一次玩應該係電影《藉著雨點說愛你》，永恆的紫羅蘭花園睇嗰時都估到係咁玩，但都俾佢感動到佢做到種時間飛逝，老母唔係到但心意伴隨小朋友長大嗰種感覺。

其實老老實實，我又真係覺得唔使追求催淚
睇落好睇，會想追落去咪得
下下覺得麻枝=催淚彈其實太太期望
就算講緊以前game改動畫
除左女主條線咪都係3-4集飛哂原作要用近十個鐘睇既內容
當然你話去到charlotte咁又真係無咩好講

男主唔係路啦.........伊座并問你想要咩.......

你唔表白...都起碼叫伊座并同你約會啦.......

我想要放閃呀

貞操

我想要你個處

永恆的紫羅蘭花園 第10 話 愛妳的人 會守護著妳
呢集睇咗兩次都喊

伊座并：對唔住 冇咗好耐 諗過第樣

Charlotte

全知嘅規則究竟係點

過咗一半仲未入主線

浴衣

#7 映画撮影の日

ついに映画の脚本を完成させた空は、撮影に向けてスタッフキャストを集めるよう陽太にお願いする。陽太はメンバーをかき集め、伊座並や阿修羅、神宮司、天願など大勢のメンバーが参加することに。
そして、空が配役を検討した結果、ひなと陽太がメインキャラクターを演じることになり――。

下集繼續拍戲

高城

麻枝又諗住最尾一次過爆主線？

伊座並真係好撚正

爛尾feel

主線呢

麻枝諗住套野24集咁拖日常?

第7話都仲未入主線

好撚正

最尾個四眼仔咁熟口面乜水

Charlotte 高城丈士朗
仲要著住件西森柚咲衫

睇嚟青梅竹馬始終逃唔出輸畀天降系嘅命運

痴線
係咪當自己仲有好多季

其實係咪男主佢地既世界係虛幻，好似lb夢境世界或者遊戲世界咁
而奧丁就係玩家或者GM

或者另一條線有個數據撚追查緊，先係真正既世界

伊座並解開完心結變左第二個人咁，好撚正

世界毁滅嘅原因

真？

等829生日回奧丁大爆炸

頂你推主線未
個打麻雀女都唔知識嚟做乜

仲會俾佢約到出黎已經痴撚線

我都即刻諗番紫羅蘭呢一集

突然諗到，藉著雨點說愛你個結局，都算係原點回歸

麻枝：
First time?.jpg

岩岩睇到第4集
打開雀龍門既我睇撚到

完全無feel...

主線咪就係大家開開心心放暑假，一齊迎接世界末日

佢唔撚係想又玩Charlotte式主線呀嘛
即係第8定9集突然跳入主線，再谷上高潮之後埋尾

第6集高城有友情演出
仆街麻枝真係對上一套嘢念念不忘

係咪想洗脫污名

咁睇下集又係日常，再下集應該伊座並生日，睇嚟要第八集先入主線

成神之日得12集炸麻枝准

諗多咗 每集兩日計 到第10集先係生日

有d人話個女主真身係條金魚，翻嚟報恩之類。因為op 同ed都有魚缸同有條金魚。而且今集佢講左句‘金魚有一條就夠了’都似係暗示

我覺得佢哋兩個有d似櫻花莊個學長同學姐

同一個世界黎 的士上面有播陽太個節目

跟住會同你講其實係播緊第2個世界既野

如果有模擬世界入面嘅人整嘅節目可以播出現實世界咁又解釋唔到為乜要搵個博士

播左一半全部垃圾日常

博士寫左隻奧丁AI模擬緊成個世界既人類感情，模擬結果同現實世界差唔多

原來神都會愛上人
睇見奧丁個呷醋樣，睇嚟沉咗太陽神

我係男主就唔忍啦，即轉蘿莉控
反正係神，應該唔犯法

仲等個反應慢十拍嘅青梅，真係不了

希望下集入主線

06 gif (20/48)

冰神

呀妹真係好正

FBI.gif

Total: 48 gifs
album:
channel:

仲有佢件衫

高城咁鍾意柚咲 好正常

最新個集老撚土到

嚴格黎講佢唔叫蘿莉

仲係冇料到.
係得個畫面OK

身體係咪得

有主線未？

係咪想好似之前咁
整套charlotte 令angel beats 更加好睇

唔知今次會唔會死人呢

之前明明仲想屌柒陽太

青梅咁撚正

好想青梅贏返次

青梅點鬥得贏處男殺手

Loli最高

ゆー・あー・ろりこん！

伊座並愈黎愈正

今集成集都似似地...有好幾個shot 都影完佐倉同男主一齊整緊野之後...再特登影一影青梅竹馬

我想伊座並贏呀

青梅開始在意男主
但世界得番10日倒 伊座并又咁慢熱
應該冚家鏟都未溝到

伊座并對於男主來說根本係多年傾慕對象
加上而家伊座并對男主打開心霏

支持青梅竹馬一齊呀！

最後都係冚家鏟

竟然咁多巴打支持青梅，蘿莉有咩唔好

加入奧丁教永遠都唔會遲
信蘿莉神，得永生

第6集後少少
明明佢係神 冇理由唔知坐上去架貨車會比人運走

佢自稱神啫
可能呢幕想話佢失去理性嗰陣就會失去能力掛

開始有浸迷家味浮出嚟

迷家神作

即係唔係真係神囉

感覺好煩
還是伊座並適合老子

咁佢煩得嚟都好鬼可愛嘅

3P咪算

呢套真係一集可以睇一星期,
集集都老尷到要停一停再睇
頭四集我真係拖左成兩三個星期先睇到晒

其中一個蘿莉控原來係Charlotte Ｄ人
只係覺得熟口熟面
真係要check返下先記得

其實我都係蘿白控
希望ひな幸福

伊座並文文靜靜咁

冰山美人

好想調教佢

相信本子好快出台

今季新翻好似得總之很可愛有本本

形容得貼切

係真通靈定扮佢老母？

M底

預告最尾

幅相

咩意思

有冇爆料
冇就再等多個禮拜先睇

啱啱sora自稱二麼多先發現，明明全家都黑啡髮，得佢係紅髮，應該唔係親生

有啲反派劇情，叫做有啲進展，但未有重大突破，下集應該差唔多

聖巡map

#07

拍戲劇情

動畫有得咁計咩

hina係咪凶多吉少

麻枝作品好似無試過親生兄妹唔同髮色

OP歌詞暗示is

呢個側面

希望結局開開心心啦

預言：下一集最尾先進入主線

唔好話預言
再唔入嘅話 套嘢真係食得屎

麻枝原創唔食屎？
咪傻啦

有人話到比我知點解搵幫手一定要搵麻雀女
佢的作用除左倒貼同黑卡之外，根本無其實內涵
你搵個YouTuber 演員 都得喇
寫角色寫到咁樣
最後係無伏筆的話
Charlotte 頭六集都好睇過成神
麻枝准其實係唔識寫動畫劇本？

我都諗緊麻雀女有咩作用
冇理由打個電話就狗衝過黎幫手

Feel到如果係兩季番嘅話
後半part反派嗰段麻枝應該想做夠1集

作用就係湊人數同ATM機

拎卡出黎果下真係

對抗it公司時做金主

Hina撫養權

天願賀子（天願てんがん賀子かこ）是一名才貌雙全的律師，受到新聞媒體爭相報導，主辦名為“自由女神杯”的麻雀大賽。

成日陪班仔夏祭、拍戲
仲要見得2次拎張黑卡任佢地轆

做律師咁鬼得閒，唔使出嚟接客咩

izanami kawaii

其實12集做哂日常嘻嘻哈哈都幾好睇
點解係都要搞屎棍要背啲黑幕係背景

人地要催淚呀嘛

又女又孫女，好亂
咁個女點

其實個粉毛仲靚過女主同奧丁

目前為止仲係好垃圾

真 越睇越覺得正

下集係唔係大爆發
我每集都咁諗

第8集唔黎料好難夠時間鋪排結局

一集完

現實同動畫都時日無多啦

可能佢唸住做兩季

一季日常
另一季正常

會唔會世界滅亡=第一季完
之後要等第二季

我都覺得世界滅亡唔係真係滅亡

Twitter班鍵子講咗半日karma

日常大法

做乜鬼今季啲ed都咁高質

有晒心理準備會有人死
麻枝啲套路通常都係玩突然
大半集日常 同一集尾無喇喇死個人
改變故事

日常同主線脫節成咁嘅劇本真係得佢先寫得出
用大半日常舖劇情真係唔係問題
係起碼比少少似樣嘅伏筆去增加追看性
上面一大堆對主線劇情嘅猜測都係靠pv/宣傳推斷出嚟
而唔係用日常集數入面嘅內容同伏筆

得罪講句佢galgame時代d劇本都同樣係咁脫節

集集都多個騎呢友幫手想點
之前就麻雀女，今集就追數佬

依套個尾咁
下集都日常嘅話
真係唔知結局可以有幾爛

正路就下集入主線，今集個尾咁樣

應該入主線咖啦
根據過往經驗
理論上會開始收返前七集嘅伏線
實際通常數唔齊數之後大家又係度重睇
齊齊研究到底係有無收曬啲伏線

照舊抱個假希望唔會爛

突然間諗到
呀妹有冇機會先係博士個孫女

睇左一集就無睇
有無巴打講下暫時發展似唔似糞作

呀妹=監督=操控世界boss

個個以為似angel beats 咁超展開，點知真係十二集日常，咁就神作了

如果用「紅色頭髮都是有問題的人」重睇套動畫，應該會發現新世界

Hina
唔駛講

呀妹
7集入面拍咗兩套戲，第一套係cpu嘅愛情，第二套係cpu同ai嘅愛情
同陽太年齡差？喺第五集嘅回憶有無出現？(唔記得，待確認)

賀子
一個出名律師邊度嚟咁多時間，點解要痴住陽太，如果只係設定並無實務就解得通，OP企位都好怪，貼住呀妹

神宮寺
呀妺助手？

CEO同呀媽隻髮色似唔似，唔係本人都應該有親
咁就解釋埋點解可以收留Hina，而呀爸只係cpu，由第二集淨係識重複一句野可以得知

佢夠膽咁玩我買佢全套BD又點話

咁快賭BD

老母淺色D

CEO好似仲未開名? 冇記錯，佢出左一次場only

原來唔係日常番黎

世界未日只係高中最後一個暑假完結
雛只係一個普通中二病
大家輕輕鬆鬆過日子

阿妹有喺第五集回憶出現

我係入嚟推爆やなぎなぎ
啲歌真心正

未睇但一直有追post
會唔會好似pa幾年前套風平浪靜咁，第1季last一集先黎料，然後第2季超展開

一定得12集 唔會有第二季

Lia

留名等睇世界毀滅end, 再宣佈二期製作決定

如果佢真係咁END嘅，我BD，DVD， Ost掃曬佢

睇翻D留言同集數
估計女主同白毛係生存左好耐既嘅改造人
或者係用以前嘅人嘅意識整成嘅AI
女主個預測能力正正係博士個研究領域（情報XXXX)
女主可能係博士死左好耐嘅女
白毛唔肯定，可能單純係試作品，但係見佢老家咁殘舊應該都係以前嘅人
而博士嘅目的就係想俾女主體驗幸福，因為個女太早死

07 gif (15/42)

Total: 42 gifs
album:
channel:

磨擦力
有機會主角一家同博士有關

如果真的得一季
得番幾集做唔做得切
寧願繼續日常番，都唔好變完劇情番爛尾

劇情部分就由下一季
《神様になった日～after story》開始

係就好

麻枝其實係咪好憎蘿莉呢
佢套套都拎啲蘿莉嚟開刀

每集都要講一講...

唔該青梅竹馬贏

好似有進展了

係咪air個海邊

花江同佐倉話4話劇本比其他集數遲收到，啲梗係參考實際對局，麻枝係咪逼pa員工陪佢ot打牌

......................
明明佢下面有成班𡃁

Air喺和歌山，斷估唔會走咁遠掛

可能係橫濱 上集博士地址係橫濱
男主住山梨 都算近

我估白毛個世界先係真世界，博士個女重病死前送左入電腦世界，但個server 就黎要關
否則好難解釋啲人名咁怪

笑死

一瞬嘅奇跡，世界嘅真相，呢啲用語幾有麻枝嘅感覺

掛畫

有新一集未

搭巴士啲女都畫得好靚
其實麻枝啲嘢嘅作畫都幾正 好得意

Thx ching

ロゴス字根

奇跡係kanon
走向終結係air
今集麻枝味最濃

主線呢？主線去咗邊？

今集回收嘅伏筆：
第1集：老母聽到外表＋修女服描述就俾佢入住
第3、5集：hina對人地阿媽嘅事特別關心

究竟hina係改造人
定本身係AI機械人 偷咗佐藤既身份同記憶

1. 在古希臘文一般用語中有話語的意思
2. 在哲學中表示支配世界萬物的規律性或原理

點解老豆會認唔出hina?
認髮色認得出啦掛
就算得佢7歲前既記憶，冇咩機會連個樣都唔同左掛

根據老豆講既野，所謂既世界末日有冇機會係講緊hina生命果日會到盡頭
即係得番4日

屌你又係第9話先入真主線

雛

回歸Charlotte原點

不過呢套我反而有信心收尾
因為成套嘢根本無講啲乜

估計劇情走向: 世界未日真相 --> hina&白毛&博士關系 --> 男主兩難 (hina/世界) --> 解決 --> 催淚位
睇落真係4-5集搞得掂

仲要整幕得一杯茶黎玩觀眾....
睇黎麻枝對呢套野好有信心wor

今集仲有個位係hina 開眼見到博士
之後仲有學programming
真係有d 似係ai/機械人machine learning
尤其是係講話334 日前依度真係太precise
岩岩到8月尾就係一年
會唔會係佢既壽命就只有一年

無能自理講唔到野
應該瘦到人咁
點認

今集揭露Hina身世已經係主線啦，有新資訊俾觀眾

其實佢老豆講嘅野幾值得思考
現今科技一定救唔到，但Hina又出現喺度
即係一係佢老豆認知錯誤，一係Hina係假，而後者機會較大，所以俾個假人佢地睇係殘酷嘅

真Hina已經瓜咗，呢個Hina有機會係將真Hina個腦數據化移植加AI嘅機械人，而且Hina父母兩個女髮色都同父母一樣，唯獨Hina係粉紅色頭髮

另一樣突破係姓氏平凡嘅人同姓神嘅人係生活喺同一世界，Hello world式世界應該難啲，會唔會係實驗社區

Hina 老母應該唔係今集個女人
果個係第二任老婆
應該都有份照顧過hina
但一聽到話原來係hina 果刻即刻諗返果陣時有幾難搞所以先話唔想再返去果陣時
佢親生老母應該係因為生到hina 咁自責得濟自殺左

佢老豆講既一瞬既幸福應該係成套戲既重點

會唔會係意識移植？

今集幾好，幾順暢過渡咗去講雛嘅身世，睇得出有慢慢收束去講返主線
重有今集啲配樂好有feel，至少音樂唔會令人失望

hina死左果日咪成神之日囉

鳩估，類似westworld嗰種，幸福既問答類似一種fidelity test，但冇記憶移植既ai pass到

老豆既選擇 ～ 陽太之後既選擇

有第二集個鋼琴bgm

女神

似係，個身體係機械人，將hina意識移植入去
咁就解釋到點解有病都仲識行識走，同埋老豆認唔出

終於開始入主線

老豆嗰種淡然冷漠令人聯想到人生嗰種無常同無奈，直係迫不得已要放棄。然後陽太仲係青年，不諳世事同理解唔到。只係一時沉重一時又搞笑，個轉折太快，睇得有啲辛苦。仲更加覺得係生活上面遇到逆境都仲要強顏歡笑，開心只係自欺欺人麻醉自己嘅感覺。

Feel到下集要食定胃藥
感覺開始會虐
不過得番幾集，都幾擔心麻枝收唔收到個尾
一唔覺意就Charlotte 2.0

終於入主線啦麻枝准
你橫掂都咁重CLANNAD 既視感點解火車唔改埋卡位
立個flag先
Hina唔會係個病而死,係其他原因,世界沒日就係佢死嗰日,佢知道改變唔到所以開開心心咁過每一日🚩🚩🚩

素未謀面嘅遠房親戚、夏天、暑假尾就會消失（？）、關係唔好嘅老竇、早死嘅老母、預知未來（偽）

咁熟口面嘅啲劇情

世界末日仲唔係指無盡的夏天

佢搵老豆嗰陣我都以為麻枝想玩番Clannad嗰招
能哭的地方，只有...

而家最大問題係個黑客果班人究竟係乜撚野黎

我反而係諗起朋也同佢老豆嗰段
因為我嗰下係諗佢老豆要老婆唔要女,隔咁耐無見見返會內疚之類,點知比麻枝計好晒

金魚暗示短命

如果係咁就真係好老土

感覺班黑客應該唔係反派
係阻止世界末日

其實到而家都唔知，個世界末日係咩意思

所以我咪話認髮色
除非好似樓上咁講，將hina個意識移植落AI到
而AI又唔同hina一樣髮色咁樣

跟機
不過1集BD好了
麻枝嘅野

睇完佢老豆咁講Hina以前嘅事
唔知點解覺得有機會Hina會突然病發

呢下都俾佢伏咗

果度睇到好撚緊張

其實全部人都係AI, 女主嘅意識進入電腦虛擬世界, 仲有幾日個cloud server因為死鬼阿爺冇錢畀夠鐘就熄機, 於是世界未日

08 gif (10/21)

Total: 21 gifs
album:
channel:

或者真係有一種醫既方法
但只可能有效一年
腦同肌肉會縮, 咩都做唔到. 如果可以做到, 就好似"神"一樣.
或者個藥或療法係令肌肉同腦condense一生既發展速度於一年, 就可以克制個病. "奇蹟因為只有一瞬 所以先會覺得咁耀眼, 但最後會變得合乎常理, 這個世界就是這樣創造"

應該係腦太發達, 所以睇野演算推論可以好似"神"一樣. hina唔係全知. 因為有啲野hina真係唔知.

另外, 羅各斯症候群唔係現實存在既病.
羅各斯應該係 Logos.
Logos 係 邏輯 logic 既 word origins.
少少野留意
1. Logos 希臘文讀法似係 Law-Goss (似讀音 gods).
2. Logos 唔同古希臘哲學家有唔同既解釋. 但大概可以當logos 係世界既秩序 .
3. 老豆講既野同 Logos 有呼應. 呢個病, 會最後以"常理" 或世界應有既秩序去完結
4. 應該最早提出logos既哲學家Heraclitus 講過一句咁既野, 可以參考下

雖然好老土
但好key
借來的時間，借來的地方

日常故事培養感情，滲啲男/女主隱藏嘅秘密，跟住去都轉折位一巴冚落去再踩多你兩腳

最後聽住主打歌睇住bad end帶住遺憾落幕，等你喊都fili啡喱

再之後嗰分零鐘講埋good end俾你聽

會咁諗咪因為佢老豆講d野，但由第一集就講世界未日到最尾只係hira 死我會接受唔到希望唔好

睇到嗰到大腦突然加速思考

Hina要死係一早就決定咗嘅事
所以麻枝條仆街先寫到佢咁活潑耀眼
就係為咗個落差感
有啲似四月同胰臟

我覺得唔同喎，4月係一開始我地就知女主會死感情一開始就慢慢累積。仆街麻枝第8集特然講，前面仲要哂時間打麻將唔知做乜9

而且hira 死其實有機會，但唔好佢所講世界未日等於佢死個日，咁我個前後落差有d大。 加上麻枝angle 同Charlotte 都玩大驚冇喜，今次唔會咁平凡掛

點玩都好
叫麻枝唔好再玩埋嗰啲咩女主俾人捉走做實驗半死不生，個男主又要走去救呢啲19劇情就真
好似某套Charlotte咁

女主要死喺麻枝開始寫劇本嗰刻已經決定咗

重點應該係之後點樣plot twist

麻枝寫親既都有人死/消失
唔奇

真

只要氣氛做得好,就算你知道晒劇情,你都係會喊

幾鐘意套野d bgm同歌
feel到胃開始痛 但又好期待下集

個走向好有air ending feel

[十月麻枝准] 成為神的那一天 / 成神之日 (2)

咁白毛係server入面點阻止server熄機

終於嚟料

終於入主線
屌會唔會又bad end 呃眼淚
麻枝真係蘿莉控嚟

大結局lu

仲以為真係有神力同世界會滅亡
點知玩依d就冇晒癮

一開始仲話住Asgard定咩

以為佢係佐倉控

我估 happy end